睇完black mirror,我知道點解中共要收集支那人DNA

支那崩潰之後要淨化人口，節約資源。

當然另一重要原因，就係要利用14億支那人dna 大數據，尋找長生不老gene.

用支那人dna大數據+超級電腦，唔使幾年就可以cross reference id 到所有癌症基因，遺傳病基因，細胞老化基因，長壽基因，重有反叛性格，奴隸性格，勇氣懦弱，聰明愚蠢，都可以搵到出嚟。

black mirror s03e05

men against fire